如果聽朝6點太子再唔開 直接衝D出口！！！

聽日要衝啦
再唔衝真係冇架啦
如題